請停止攻擊白卡人士

如果你見到有白卡人士係藍，
請記得佢哋真係天生弱智，
係政府，黑警，CCTVB同各種紅色媒體宣傳下，
佢哋真係會以為藍絲係正確同正義㗎⋯⋯

希望各位對準政權，
如果要玩請玩啲智力正常，收咗錢嘅藍絲，
唔好搵啲白卡人士嚟玩

叫連登仔體諒人